富途牛牛真心好用 連大J同COCO哥都推介

大J直程唔收錢賣廣告 真正用家!

COCO哥都要用破產字眼引人睇片

其實coco哥用開IB
係收咗錢先推支牛

Ib同ft都有用

洗唔洗加好友 做任務 幫種子淋水
利申 裝左幾日牛牛新手

2. 在您使用服務時，我們將在必要時收集的相關資訊

當您使用我們的服務時，我們可能會自動收集您的相關服務日誌資訊，包括但不限於：

（1）設備資訊；

（2）軟體資訊；

（3）服務日誌資訊；

（4）通訊日誌資訊；

（5）位置資訊等。

3. 我們還可能通過其他合法管道，包括其他用戶分享性、與協力廠商合作等獲取您的相關資訊。

4. 其他無需征得您的同意收集資訊並使用的情形，比如根據相關法律法規及國家標準，我們可能會依法收集並使用您的個人資訊無需征得您的同意：

另外，根據相關法律法規及國家標準，以下情形中，我們可能會收集、使用您的相關個人資訊無需徵求您的授權同意：

1) 與國家安全、國防安全等國家利益直接相關的；與公共安全、公共衛生、公眾知情等重大公共利益直接相關的；

2) 與犯罪偵查、起訴、審判和判決執行等直接相關的；

3) 出於維護您或其他個人的生命、財產、聲譽等重大合法權益但又很難得到本人同意的；

4) 所收集的個人資訊是您自行向社會公眾公開的；

5) 從合法公開披露的資訊中收集個人資訊的，如合法的新聞報導、政府資訊公開等管道；

6) 根據您要求簽訂和履行合同所必需的；

7) 用於維護所提供的產品或服務的安全穩定運行所必需的，例如發現、處置產品或服務的故障；

8) 為開展合法的新聞報導所必需的；

9) 出於公共利益開展統計或學術研究所必要，且其對外提供學術研究或描述的結果時，對結果中所包含的個人資訊進行去標識化處理的；

10) 法律法規規定的其他情形。

又話大J黃既

30萬洗哂喇

大j粉： 睇唔到 睇唔到 批鬥返達哥啦

富途其實有咩優勢?

大j粉話30萬唔提得架

唔擺錢落去 個app check價幾好

聽得最多都係話佢報價好 如果唔比錢用我覺得ok

終極偽黃。

coco哥Ｄ債一早走了，只是無同fans單聲

coco 成個老婆奴咁，個樣好亀縮，不了

巴打酸到

👍

宜傢先拍片再講又真係好撚仆街

但又唔多記得佢3月頭有冇咁講過

其他冇乜邊間證券商係黃

Ｄ fans又on 9

Coco哥係咪發到唔使做 拍親都旅遊片

就咁睇間屋又唔似好有錢

分化，拉！

人地呢條片之前已經有片講走左啦

致富

富途 唔出事既時候就係...

其實佢係乜背景
會霧氣得咁快？

投資一般
連仔任何一位都勁過佢

佢老婆幾靚
好過嗰個
咩
我要做富翁嘅廢柴個老婆

有bob唔用

有d似李嘉欣

不過條友真係好樂天 拍親片都好撚high咁

我好鍾意佢
嗰副笑裏藏刀嘅樣

笑裏藏刀嘅樣

COCO個老婆我覺得幾正wor
好正宗香港女仔(我意思唔似而家果d 下下都要扮哂咩韓風 歐美風)
同埋我覺得佢老婆把聲好吸引

同埋COCO本身d片我覺得都幾好
當然唔好諗住佢教到你d咩
真係純粹生活分享頻道咁

第一次睇佢d片就諗起

?

諗起呢句野

你張圖死左

Ig better,本金玩到負數仲可以走佢數

佢老婆口頭禪
有冇搞錯呀～

幾年前 喺youtube教人買大陸樓賺錢
上埋新聞 少少出名咁囉

富途唔入錢攞嚟睇價

有用都幾多優惠，唔多不過少數怕長計

美股報價真係好正，有幾次爆升爆插都係靠佢，同埋佢有成交紀錄睇

體感富途買賣真係最快，如果玩大波幅既股，真係富途會比較好

睇左coco哥條片佢都幾好彩 如果走慢d輸晒成家都唔知點算

佢大陸樓好似都係賺一百幾廿萬 應該唔夠佢而家半退休咁嘅生活

牛牛 有無得全個倉分享 有張圖有隻牛話你賺定輸
個別股我見到有

大陸野真係好正 可以晒命

CoCo哥特別強調騰訊，好似倒米咁

好似個別股先有，但真係好正